淫書豪滾出美國

小学鸡学人改花名

一陣話你2句都唔開心架啦

又

用埋殘體字證明自己係蚑那奶共狗
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

咁你搵到人走私軍火未?

老鳳追擊緊奶共狗
騷擾老鳳者等同同黨

老杰認同

老鳳講清楚啲算
老鳳個原意係全民勇武
唔係自己一個去做
老鳳根本就冇資格去帶頭

😂

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手獻計點樣RT比外國議員見到

老田認同

幫你叫樓主岀嚟

嬲到震撚曬面都紅撚埋但又駁唔撚到
唯有戇鳩鳩係度負評

on9仔樓主

老鳳係唔做帶頭者
冇話過唔喺後面做狙擊手
問題就係冇人幫手走私軍火呀嗎

條撚屌得把口架渣
你問到佢口啞啞佢就話使唔使咩都話你知
一陣再唔啱聽就屈你分化奶共狗

老鳳等你做二判俾軍火我
我即刻好似Rambo咁衝去搏火
你係後面backup

諗咁柒耐仲以為你有咩理由咁把炮
屌你同我講無人入軍火
講咁撚多嘢做咩
係懦夫就認撚咗佢啦
日日係度叫人殺狗打狗
推介咩槍咩槍
仲咩你係度一定搞掂班狗
屌你老母原來頭又話無資格帶
又唔係有路走私軍火
攞到槍都要縮係後面玩狙
等人代你衝
有事又唔使死
無事又有功領
叫人殺狗原來真係得個叫字
自己唔使郁

話説政府工難唔難考呀
懦夫

樓主真係好撚柒

鍵盤戰士 死剩把口

好撚到肉呀屌
老鳳呢條柒頭皮一定唔會回應
當無事發生過

左一句廢青，右一句搞亂香港嘅奶共狗做返誠實奶共狗咪算囉，係都要join分化狗team，即係承認班分化狗同你一樣奶共?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

唔撚駛再用激將法推老鳳去死
唔撚駛再用激將法害老鳳俾賤賊拉
老鳳冇你哋咁撚戇鳩

捷克嘅scorpion係非常好用嘅槍

但係你就可以日日推人去死

屌鳩你推人去死就以為人地想推你去死
我自己做唔到嘅嘢唔會叫人做
你估個個都好似你咁撚
邊似得你做住aco一路home office一路叫人殺狗然後自己縮埋一邊咩
懦夫

你啲激將法好撚屎呀
分化狗

大家睇住啦
分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳
因為老鳳完全講中晒，佢哋真係蚑共嘅主力
佢哋真係將老鳳視作頭號敵人
佢哋落足心機想大家分化割蓆，割走老鳳
佢哋以為用低級激將法可以令老鳳自己一個勇武
佢哋好撚柒驚香港全民勇武
請大家入呢個post支持老鳳
block鳩晒啲分化狗或者一齊屌鳩佢哋

誠實奶共狗唔係蚑共主力，分化狗先係

你叫人做=提倡全民勇武
叫你一齊做=推你去死

咁你駁到我未

傻閪樓主原來係考政府工
叫人去衝等冇人同你爭政府工
我屌你老母臭閪屈毛狗

老鳳而家要問你
你係咪基於私怨搞老鳳
係嘅，等運動完之後再慢慢

樓豬死黑警屌你老母

有奶共歷史嘅冒牌貨收皮啦

預言中咗
唔啱聽就屈人分化奶共 依家個個屌你on9渣
傻閪爆血管未呀?

佢仲有個post係係屋企整殺人陷阱呀
好撚實用架

原來俾admin封咗post無得笑tim
btw 佢條撚屌先係真.分化撚

高質素黃店=深黃，低質素黃店=偽黃

來來去去全撚部都係P牌仔悶唔悶呀?
係人都知P牌仔唔少都居心不良啦

可唔可以搵返5個非P牌同老鳳講

會員號碼 < 150000

如果有一個有權威嘅連登仔同意你哋啲講法
老鳳再重新考慮
如果冇，你哋收皮先
去分化對家唔該

記得換過個account先分化對家

想否定自己係分化狗
搵咗有權威嘅連登仔出嚟先
老鳳唔會接受以P牌仔為主嘅團隊講嘅嘢
老鳳唔會接受有奶共歷史嘅人講嘅嘢

咁你咪問囉
問kk囉
佢大把軍火
唔通拉左嗰啲全部有人主動問佢 喂 你要唔要軍火呀？咁呀？

你仲喺老鳳監察名單
有人話你奶共

老鳳指明要5個符合條件嘅普通連登仔
或者一個有權威連登仔
佢喺監察名單，不過暫時計住1個人先

你哋搵夠人再嚟搵老鳳傾

老鳳咪老鳳囉，仲可以係邊撚個?
老鳳建議你出少兩句聲，一係去twitter文宣，一係做save HK內鬼

我真係好驚喎,
你以為你乜水呀?
之前奶關囝既公務員咋你
你罷工未呀?公務員罷工唔驚秋後算帳啦,冇糧即
而家關囝都收晒皮你以為改左名冇人認得你呀?
冇用架,
你呢啲咁出色既男人
你D柒野就好似漆黑中既螢火蟲一樣
咁鮮明咁出眾

老鳳 logic ：經老鳳篩選過嘅會員先可以批評老鳳

屌你玩鳩曬

你屈我五毛我唔撚搞你？
你跪低道歉我咪唔撚搞

勇武做唔到
文宣得啦掛?
記得開定VPN，賤賊一定查唔到
咪撚買ExpressVPN

仲有，你講得出「你以為自己係邊個」
咁你唔該諗清楚
你值唔值得花咁撚多時間搞分化
如果老鳳對你嚟講係咁撚冇價值嘅
唔該去搵個更加值得你搞嘅人
大撚把誠實奶共狗任你搞

打仗仲講乜撚嘢logic乜撚嘢logic
咁撚煩不如放棄抗爭由鳩蚑共全面統治香港算啦好唔撚好?

大家一齊人工同蚑那睇齊(如果冇捉入集中營嘅話)
大家一齊全部冇撚晒言論自由
大家一齊唱核突蚑那国歌

唔想就唔該咪撚再搞老鳳，老鳳自問冇咁大價值去俾你搞
還原基本步「兄弟爬山，各自努力」

叫人唔好搞鳩你？
你冇啦啦開幾個post搞鳩我先喎我屌你老母

扯旗山

唔撚好倒果為因
你不停騷擾老鳳在先

你收嗲啦
你唔搞我我會搞你？
你跪低道歉我咪當冇件事

你同熱狗完全一撚樣，私怨放第一
係咪寧願香港人死撚晒都要繼續搞私怨?

你搞鳩我我搞鳩返你就係私怨？
你唔講你自己點搞鳩我先？
我屌你老母臭閪

駛唔駛老鳳翻查你幾時開始搞老鳳?

洗乜查
你屈鳩我五毛之後我咪搞鳩你
要查查埋你幾時屈毛

邊考政府工邊叫人衝 居心叵測

老鳳係講緊再之前嘅事
你好耐之前已經不停騷擾老鳳話老鳳戇鳩

有撚人識你咩 唔好睇得自己咁撚高

搏唔到 點答？

如果你睇得老鳳低
咁點解浪費時間喺老鳳身上?
老鳳唔值你咁撚多時間

成條問題都錯嘅根本冇得答
唔好再浪費時間喺老鳳身上

有冇人打仗推一個人去做前線?
如果你唔係分化狗，唔該用腦

老鳳冇話明自己去做

文宣得啦掛？
但係你就唔做，反而日日係度叫人殺狗打狗

提倡全民勇武
唔包自己

真係全民嘅老鳳就會幫手
但而家唔係呀嗎，幫手推動全民先再搵老鳳啦
冇認受性嘅P牌仔

都係嗰句
做咗老鳳又基於保密唔可以俾證據你
咁你梗係例牌話老鳳乜鳩都唔做啦
搞少啲分化老鳳就更多時間做嘢

老鳳你屙尿起左腳定右腳?
定還是殘疾無賓州

罷工先啦
公務員
冇睇劉細良講乜咩
公務員先係春袋呀

吓?冇賓周等於殘疾?你歧視女性呀?

揾你玩狙然後我衝？
死就我死
功就你領

真係全民勇武嘅
老鳳玩重機都得呀

兜唔到就話使唔使講俾你知
講多兩講唔啱聽就話人分化奶共
老鳳好壞

你係有做嘢就唔會日日上嚟叫人殺狗啦
你會唔會見老豆揾仔唔揾料但就日日係tg叫人代勞呀on9

你d logic錯晒喎老雞
殘疾呢可以包含無賓州
但無賓州又唔等於歧視女性喎
更加唔等於女性就係殘疾
唔怪得知你俾人屌兩下話人分化奶共

重機

搵個高質素連登仔入嚟可唔可以呀
全撚部都係P牌仔或者可疑人物
叫老鳳點信你哋係手足?

幾乎全部冇賓周嘅都係女性

P牌就唔撚信 係到捉鬼話人分化奶共
其實你先係

所以話人殘疾無賓州等於歧視女性?

重機喎 你軍火都無賓州又無
你揸返狙算啦

老雞要拎重機殺賤賊
A.K.A 嘴炮加特林

終極反間計 就算道理係你到
你話佢唔啱你就係分化

P牌冇話唔可以係手足
唔一定要支持老鳳，可以對事批評，可以屌藍屍
但走嚟搞老鳳、搞分化嘅
唔該搵個有權威連登仔支持先講

講到底原來你只係為咗滿足性慾? 搵個gay佬或者搵條女幫你含啦
呢樣嘢老鳳真係幫你唔到

你唔係屈毛狗就唔該用腦

又話唔一定要支持老雞
但講你唔著又話人搞你
講一套做一套既老雞
順你者昌?

係囉係囉
老雞屌開水冷頭

死黑警屌你老母

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

所以
老鳳提倡全民勇武=老鳳推人去死

老鳳嘅叫聲係 「鏘」

再加埋你個名

鳳凰鳴叫聲係「鏘」唔係「汪」呀戇鳩仔
狗吠先係「汪」
改回覆就有用?
老鳳又唔係嗰隻剩係識copy & paste嘅奶共狗

嗰隻奶共狗係特別例子
有晒奶共證據死口唔撚認
而家繼續搞佢嘅分化copy & paste
佢呢啲係真正狗吠

老鳳有4個分身🤔

老鳳吹一吹雞就有人幫手
老鳳根本就唔撚駛開分身

係咸書豪

屌

原來你做政府工。。。。。 點睇娥娥

老鳳叫開佢淋病柒婆

老鳳成日叫人去打狗殺狗 唔好比老鳳呃
聽我講句 唔好被憤怒沖昏頭腦
當你踏足社會 眼界廣闊就唔同想法。
講真後生仔 讀到大學出去搞事
有咩得著 冒險畀人拉 諗下自己將來啦

同埋老鳳只係得把口 推人去死

给我滾旦回支国

睇得明冇

老鳳成日叫人去打狗殺狗 唔好比老鳳呃

聽我講句 唔好被憤怒沖昏頭腦

當你踏足社會 眼界廣闊就唔同想法。

上連登勿認真 講真後生仔 讀到大學 自己識衡量下風險

有咩得著 冒險畀人拉 諗下自己將來啦

同埋老鳳永遠縮係背後得把口

推人去死 監就人地坐 自己就繼續打份政府工安安穩穩

師兄借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

老鳳唔建議你喺呢個post借位
去老鳳其他post做
呢個post俾分化狗玩爛晒

聽我講句 唔好被憤怒沖昏頭腦

當你踏足社會 眼界廣闊就唔同想法。

上連登勿認真 講真後生仔 讀到大學 自己識衡量下風險

有咩得著 冒險畀人拉 諗下自己將來啦

同埋老鳳永遠縮係背後得把口

推人去死 監就人地坐 自己就繼續打份政府工安安穩穩

食屎啦藍屍

咪玩啦哥仔 出post前諗清楚

你講到咁威 又打狗又殺狗

知唔知會有人因為你咁講嘢而犯錯

然後又冇你份 安安穩穩打份政府工

上連登撚下啲小朋友 你都幾仆街

你用殘體字而家兜到未呀?蚑那狗
唔撚好拎老鳳扮對家去認輸幫手足打氣嘅post嚟玩臭蟲論喎

學下你姐 五十步笑百步？